入紙元朗搞個愛國愛黨大遊行

睇下反唔反對

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權